<resources>
    <string name="app_name">Skola</string>

    <string name="slideFrase1">Contesta</string>
    <string name="slideFrase2">Descúbrete</string>
    <string name="slideFrase3">¡Llévalo a cabo!</string>

    <string name="slideParrafo1">Responde a las preguntas en base a la experiencia y gustos que tengas.</string>
    <string name="slideParrafo2">Averigua qué te gustaría estudiar y de qué te ves trabajando en el futuro.</string>
    <string name="slideParrafo3">Infórmate sobre los grados y carreras que te interesan y contacta con los centros que los imparten.</string>

    <string name="txtReginald1">Mantén pulsado el cuadro para avanzar a más velocidad. Cuando el texto acabe, pulsa una vez en el cuadro para avanzar al siguiente texto..</string>
    <string name="txtReginald2">¡Hola, bienvenido a Skola! Soy Reginald y voy a recomendarte diferentes grados en base a las preguntas que respondas..</string>
    <string name="txtReginald3">Empecemos, ¿En qué rama te gustaría desarrollar tus estudios?.</string>
    <string name="txtReginald4">¿Qué nivel de estudios te gustaría realizar?.</string>
    <string name="txtReginald5">¿Dónde te gustaría realizar los estudios?.</string>
    <string name="txtReginald6">En base a las respuestas, es posible que te gusten estos grados. Añade los que te interesen y pulsa Continuar..</string>


    <string name="title_activity_info_consulting_vd">InfoConsultingVdActivity</string>

    <string name="tab_text_1">UNIVERSIDAD</string>
    <string name="tab_text_2">SUPERIORES</string>
    <string name="tab_text_3">MEDIOS</string>

    <string name="fab_menu_1">Test</string>
    <string name="fab_menu_2">Lista de grados</string>
    <string name="fab_menu_3">Grados Favoritos</string>

    <string name="txtCarreraUniversitaria">Permite obtener el Título de Graduado Universitario que da acceso a muchos de los puestos de máxima cualificación dentro del mundo laboral. Posibilidad de cursar Máster y Doctorado.</string>
    <string name="txtGradoSuperior">Un grado superior es un título profesional que nos calificará como “técnico superior” dentro del área en el que nos desarrollemos. Ideal para personas que quieren acceder rápidamente al mercado laboral.</string>
    <string name="txtGradoMedio">Un grado medio es un título profesional que nos calificará como “técnico” dentro del área en el que nos desarrollemos. Después se puede acceder a un grado superior o al Bachillerato.</string>

</resources>
